opgave 10, wireshark

instruktioner:
1. Start wireshark på lokal net/firma net og saml noget data op 
2. Gem PCAPS
3. Se på det: er der ukendte protokoller? ukendte ip adresser? andet interessant?
4. Dyk ned i 2-3 streams, og forstå hvad der foregår.
5. Tag noter og vis det næste gang

udfrsel:
1. Udført
2. Udført


3. ![img_4.png](img_4.png)den bruger ARP protokollen.Adress resolution protokol. bruges til at finde tilknytning mellem en lag 3 og lag 2-adresse. disse bliver for det meste set i begyndelsen af en samtale. forbinder mac adresser med ip adresser


4. ![img_5.png](img_5.png)